(波鞋jj)nike flyknit racer 咩色最正

RED

柒到仆街喎

BETRUE

紫色

game果度??

tokyo

彩虹ok但個人麻麻

一定beuture最靚

好撚正

馬卡龍系列

四對都走暗色

blackout

太多黑色鞋

白底黑

Betrue

multi最正
希望佢再出返
我有一對著咗幾次就甩咗底

依家香港仲有邊度可以買

仲以為個post係4年前開

全白

Oreo
今時今日仲見人著

beture, 無得輸

邊到仲有得買。

我唔識襯長褲
對鞋搞到隻腳好撚細

Oreo 1.0

不過覺得trainer仲正

長興

Mariah Flyknit Racer 係咪都唔會再出?

Blue tint
Pure platinum

以前都買過幾對
人地著得好睇
自己著得奇怪
所以都係賣曬

舒服好多

呢對好撚靚

全白
講完又想買對乛⼁

Tokyo 果對隻藍色仲靚

全白呢隻料好難洗架

屌 我買過三對 blue tint同rainbow 有一邊鞋頭都穿左 搞到我淨係可以鴛鴦著 而家已經勁少著

我通常番梘水 用洗碗海棉洗

全黑白中底個對正

著爛腳
教尖D客腳有事多數都NIKE

有對灰色好靚，但未見過有得賣

好想Nike 再出番flyknit racer同 trainer ，呢兩隻款真係好靚

兩對都係著唔夠一年
腳指公位就穿
不過個鞋型係靚既

唔剪腳甲 臭到仆街 不了

beture最靚

不過幾靚都好，著出黎對腳顯細，我44都覺得細

有對betrue

甩撚左鞋底舊黑色膠

volt og, lucid green, chlorine blue, blue tint, multi2.0, neo, game Royal, university red 1.0,黑白volt tick, hyper jade, 我覺得呢幾隻色最靚 以前為左佢地捱麵包 超鍾意racer同trainer

仲有lunar 1

每隻色都好靚，易襯同超輕，唯一壞處著到隻腳睇落超細

2020仲有無巴絲著

我都甩咗 有冇得整

想買Blue tint 依家仲有冇得買

即刻買aa 膠痴番

邊度仲有得買？

香港其實仲有邊到買到

黑

Sunset Tint

Facebook鞋group
有時都會有人喺外國拎到貨
其實好抵著，我見之前有全新放800都無人問津

屌 全新800都唔要 我實狗衝左先
真心好著又好睇

blue tint

第2對著左差唔多3年

我果對著左兩年幾都穿穿地

嗰排見全白，oreo2.0同mc2.0呢幾隻翻出嘅都係咁上下價錢

HKSG波鞋買賣
之前都見有個人專喺外國入貨久唔久都有racer放
另外有時都會有2手但好新淨嘅放5，600左右，接唔接受到就自己決定

有冇d 類似lunar 3 flyknit既鞋
好好著 但我著黎發夢已經著到好殘

lunar 3 堅好著

lunar chukka

Flyknit racer 好著

著黎跑步

仲有得買咩
我就係買唔到lunar 3先問有冇其他

冇啦 搵下二手囉
lunar底nike 停出咗好耐

反而覺得兩邊太窄 鍾意trainer多d

仲有無可能買得到？

呢對靚

有對全黑，著過一次
有冇巴打啱？us9.5

flyknit racer blackout

外國網可能仲有,得閒自己留意下

multi 1.0
oreo 1.0

非常鍾意呢個鞋款
有十幾對我
想買對cheetos 但無我size

正解 好撚出名果啲廣告網賣緊2xxx 仲要無碼

那著咩先冇事

2年前都好鐘意著 入咗好多色 而家無著過咁滯 有無巴打接手 全部us9.5 multi1.0/2.0(全新)/綠色紫剔（全新）/Oreo 2.0 /紫色黑剔

1 年前成日著，amazon 又斷碼又貴，仲可以去邊度買

n 年前旺角買著到勁撚殘...

blue tint 全新仲未開，仲諗住睇住奧運來著

點殘

好鍾意著但殘到咁只可以擺係度

底好爛喎，行街唔得？

線都甩Q 埋，又甩色，著起上黎似乞衣咁咪玩

唔掉？

通常都係flyknit面爛多過鞋底爛

係，穿lone

屌，我第二對真係穿lone

我都有

呢對真心正

我對陰陽甩左底
而家剩返對全白 我都好想買得返racer同舊款flyknit

想收一對 racer betrue US8.5 有冇Ching可放

點解要dislike我